# 4testers

## Programowanie w Python - zadanie zaliczeniowe

### Komentarz

Do skryptu `shop.py` dopisano brakującą logikę klas. Uzupełniono wymagane metody i dodano dwie, które pozwalają na
wypisanie w konsoli szczegółów istniejących produktów oraz zamówień.
